Question: What is the IAM service feature that enables instances to be authorized actors (or principals) called?
Answer: Instance Principals

 Question: Which OCI service should you use to run Apache Spark applications?
Answer: Data Flow

Question: In the context of compute, what does vertical scaling mean?
Answer: Changing to a larger or smaller shape

Question: Which statement is true about a Virtual Cloud Network (VCN)?
Answer: A subnet for a VCN can be regional

Question: You want to perform advanced analysis of the log data to find potential issues, detect anomalies, and fix the issues.
Which Observability and Management service would you use to monitor them?
Answer: Logging Analytics

Question: Which of these is correct for opening an Oracle Support Service Request?
Answer: Only Paid accounts can open service requests

Question: You want to monitor the timing of high CPU usage by an application.
Which Oracle Cloud Infrastructure (OCI) service should you use?
Answer: Monitoring

Question: Which statement is true about the Oracle Cloud Infrastructure (OCI) Object Storage service?
Answer: It enables you to store or retrieve data directly from the Internet

Question: Which pricing model is not available for Oracle Cloud Infrastructure?
Answer: Weekly Flex

Question: What is a benefit of an Oracle Cloud Dedicated Region?
Answer: Security of the private cloud

Question: Which of these is customer's responsibilities in the shared responsibilities model for security?
Answer: Identity and access management

Question: Which task is performed by default by an Oracle Autonomous Database?
Answer: Firmware Patching

Question: You want to store and manage container images on Oracle Cloud Infrastructure (OCI) and you want to share them with the other developers working on the same application.
Which service should you use?
Answer: Oracle Cloud Infrastructure Registry

Question: You want to use an orchestration service that can reduce time and cost to build modern cloud native applications.
Which OCI service should you use for this?
Answer: Container Engine for Kubernetes (OKE)

Question: You have developed an application for your company and you want to deploy it in Oracle Cloud Infrastructure.
How must you deploy the application to ensure the highest level of availability and resilience?
Answer: Across multiple regions and availability domains

Question: You need some Oracle Cloud Infrastructure (OCI) services to build an application; however, you do not want to pay upfront because the usage is not regular 
and you want to be charged only for the services consumed.
Which pricing model should you choose?
Answer: Pay as you go

Question: Which Exadata infrastructure option can you use for deploying an Oracle Autonomous Database?
Answer: Dedicated Exadata infrastructure

Question: Which Oracle Cloud Infrastructure service should you use to manage metadata support data governance?
Answer: Data Catalog

Question: Which statement is true about a Web Application Firewall (WAF)?
Answer: It intercepts HTTP/S traffic and passes it through a set of rules

Question: Which Virtual Cloud Network (VCN) component is created by using the Start VCN Wizard?
Answer: Route Table

Question: Which statement is true about an Oracle Cloud Infrastructure (OCI) Compute instance?
Answer: It always gets a private IP address

Question: Which statement is true about the Oracle Cloud Infrastructure Compute service?
Answer: You can launch either virtual machines or bare metal instances

Question: You want to provide restricted and time-limited access to databases that don't have public endpoints.
Which OCI service should you use to achieve this?
Answer: Bastion

Question: What Oracle Cloud Infrastructure (OCI) capability provides logical isolation for resources?
Answer: Compartments
